
開啟CCS

![](example_crosscompile.png/crosscompile_01.png)

左上角"File"->"New"->"Project"

![](example_crosscompile.png/crosscompile_02.png)

C++Project

![](example_crosscompile.png/crosscompile_03.png)

<<<<<<< HEAD
檔名隨意，toolchains選 Cross GCC  、下一步
=======
專案名隨意
>>>>>>> remotes/origin/Yizhe0513-master-patch-27829

![](example_crosscompile.png/crosscompile_04.png)

作者

![](example_crosscompile.png/crosscompile_05.png)

下一步

![](example_crosscompile.png/crosscompile_06.png)

Finish

![](example_crosscompile.png/crosscompile_07.png)

<<<<<<< HEAD

=======
Finish，直接編譯
>>>>>>> remotes/origin/Yizhe0513-master-patch-27829

![](example_crosscompile.png/crosscompile_08.png)

回到桌面開啟 右鍵開啟 Terminal 並進入專案資料夾 "cd workspace_v9/"專案名"

![](example_crosscompile.png/crosscompile_09.png)

進入Debug資料夾 查看編譯出來的檔案格式 "file "專案名"

![](example_crosscompile.png/crosscompile_10.png)

執行專案 ./hellocc、無法執行，專案是針對嵌入式系統設計的
 
![](example_crosscompile.png/crosscompile_11.png)

專案傳至嵌入式系統"scp hellocc root@192.168.51.10:/home/root/"注意IP的部分要確定嵌入式板子IP為何

![](example_crosscompile.png/crosscompile_12.png)

在嵌入式執行程式./"專案"

![](example_crosscompile.png/crosscompile_13.png)
